［長期抗爭］全民無限期生病正式開始

問：推咗禁蒙面法啦，送頭坐一年監？
答：睇返條例，禁蒙面情況限於集會及非法集會。日常生活下，生病帶口罩不在限制範圍內。 最多被狗逗下，要除罩。記得要配合除，咁先長玩長。

成效：
1. 空氣質素差，出街又好，返工都好，大家平時要帶下口罩。全民口罩，正是抗拒極權惡法嘅有力展現。

2. 避免一啲長期需要帶口罩嘅手足被狗咬。

風險：
問：屌，現加啲狗咁惡，亂咬人，咪以為佢會跟規矩啦。
答：自行衡量風險，真係好驚被狗咬傷嘅，帶口罩時避免接近集會現場。如果不幸附近冇集會，行行下街都被狗咬，一來又有大把料文宣，二來藍絲朋友他朝君體也相同，班中立港豬又增加無辜受牽連的機會，國際戰線又見識到港共政府力量。攬炒路線又行前一大步。

總結：
大家有咩唔舒服記得帶口罩。

自推10下

1/10

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

10/10

推

周街山埃 唔戴口罩點呼吸
同香港邊個冇鼻敏感咖?!

真心有得搞

推上熱門

要推要推

行動post 推啊

推啊

推 行動post

推推推推

除果陣記住大大力咳返兩三下

Push

不上熱門不罷休

推啦好嗎

再自推10下

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

大大力推

16/20

17/20

18/20

19/20

教育局返病就唔好返工

話

20/20

屌 成個熱門 一個行動post都冇